快入，美國白宮簽名，Please Liberate Hong Kong，填幾隻字，盡一分力

個係美國白宮簽名網站，希望大家得閒簽個名（簽完入Email確認)，喺G20國際峰會前(6月28日)促請特朗普關注事件

陳雲：香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！
（香港人是政治巫術高手。他們認為一定要五六個鐘頭滴汗遊行才是努力做嘢，而舉手之勞向特朗普總統請願不是做嘢。故此簽名數目低，是正常的。人蠢，預咗。）
（簽名呼籲的內文是朋友照搬我建議香港人在大阪高峰會給記者詢問的時候的簡單特朗普式口頭英文，沒有重寫。）

突發！！！驚現「賣港」三人組

----分隔----

入完黎記得簽埋名

Too much 簽名

見到唯唯都填左

咁你填完都SHARE叫人填下啦

乜鳩都簽，簽個名好快咋

Push

推

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

push